7月30號要罷工好難，因為仲有巴士番工！

地鐵搞得店都仲有巴士，為左個日要準時返工，一定要早幾個鐘落街搭車！

就算你個日幾點返工，返工地點有幾遠，都要早過頭班車落街，因為有機會係主要幹道都會大塞車。

發動全港所有地點搭頭班車返工，以高舉長遮為記認，可以及時阻止到有人搞事，令到全香港都搭唔到頭班車返工。

你知啦，搭唔到頭班車返工，就大條道理同老世講返唔到工，就會大罷工！

光復香港，時代革命！

太散，罷工分好多日，文宣亦做唔夠

公司有免費穿梭巴士接送

唔會喇 你望下之前狗鐵死車之後的返工情況

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

封咗路，有巴士有咩用？

記住早幾個鐘落去搭穿梭巴士啦

Push

地鐵都未firm 無消息就805 啦

mtr 由頭到尾都冇話過會罷工，問過幾個車長fd 都話唔會！

玩SIM CITY，諗到個方法癱瘓交通，用封鎖帶！

如果到時全港都發生交通意外就冇得返工啦

大家都坐巴士會好塞車
等好耐都未有巴士

我會罷工

講真, 只要路面交通塞一架車都行唔到, 地鐵罷工 , 沒人返到工, 到時先真係會全民大罷工。

狗巴兩大公會由工聯會把持住, 而好多巴士佬亦係籃𢇁，我好無奈

616有私家車集體打死火燈, 於是佔咗金鐘全部馬路...

居然得負評

各有各做，私家車一樣夠做

7.30不合作運動
8.5全城大罷工

係轉車站靜坐就得，巴士佬唔會改路，齊齊拉手制唔駛揸仲開心

香港主要車站
大欖，屯轉，紅隧，東隧，獅隧，大佬山

慢駛 死火

全世界返唔到工，或者大遲到
同罷工係兩個概念

有時要俾個藉口大家